{
  "Accept": "同意",
  "Decline": "拒绝",
  "OK": "确认",
  "Close": "关闭",
  "New": "新建",
  "Overwrite": "覆盖",
  "Cancel": "取消",
  "Login": "登录",
  "Logout": "退出当前账号",
  "Managed by {{org}}": "由 {{org}} 管理",
  "Switch Organization": "切换组织",
  "Select Organization": "选择组织",
  "You've joined multiple organizations": "您已加入多个组织",
  "You've been invited to join a new organization": "您已被邀请加入新组织",
  "You've been removed from organization {{org}}": "您已被组织 {{org}} 移除",
  "select one below to continue working with it": "请选择一项以继续使用",
  "Current": "当前",
  "Individual": "个人版",
  "Save": "保存",
  "Delete": "删除",
  "Reset": "重置",
  "Edit": "编辑",
  "Show": "显示",
  "Hide": "隐藏",
  "Rename": "重命名",
  "Switch Display Language": "切换显示语言",
  "Select Display Language": "选择显示语言",
  "Follow VS Code Settings": "跟随 VS Code 设置",
  "The prompt already exists, overwrite it?": "提示已存在, 确定覆盖已有提示?",
  "The agent already exists, overwrite it?": "智能体已存在, 确定覆盖已有智能体?",
  "New version available, Update now?": "有新版本可用, 立即更新?",
  "Update": "更新",
  "Downloading...": "下载中...",
  "Installing...": "安装中...",
  "New extension updated": "扩展已更新",
  "Label": "标签",
  "Display label": "显示标签",
  "Custom Prompt": "提示模板",
  "Custom Agent": "自定义智能体",
  "System Prompt": "系统提示",
  "Captured code from editor": "从编辑器捕获的代码",
  "Text field": "文本字段",
  "Text field with placeholder": "带占位符的文本字段",
  "Preview": "预览",
  "File already exists": "文件已存在",
  "Invalid filename": "文件名不合法",
  "Manage history": "管理历史会话",
  "Select a history to restore": "选择一个历史会话以继续",
  "Clear All History": "清除所有历史会话",
  "Are you sure you want to permanently delete all history files? This action is irreversible!": "您确定要永久删除所有历史文件吗？此操作不可逆！",
  "Favorite Snippet": "代码收藏",
  "List": "列表",
  "Shortcut": "快捷词",
  "Start with a letter, with a length limit of {{lengthLimit}} word characters": "以字母开头, 长度限制在 {{lengthLimit}} 个字母字符",
  "Programming Language": "编程语言",
  "Snippet": "代码片段",
  "Action": "操作",
  "Create": "创建",
  "Setup Access Key": "设置秘钥",
  "Clear Access Key": "清除秘钥",
  "Authentication expired, please login again": "认证已过期, 请重新登录",
  "Can not clear Access Key from settings": "无法清除通过设置配置的秘钥",
  "No Logout URL": "无效的注销地址",
  "welcome_message": "欢迎您<bold>{{username}}</bold>, 我是 <bold>{{robotname}}</bold>, 您的代码助手. 您可以让我与您一起编写代码, 或向我询问任何技术问题.",
  "Double-pressing {{hotkey}} to summon me at any time.": "连按两次 {{hotkey}} 可以随时召唤我.",
  "Quick Start": "快速上手",
  "Browser": "网页登录",
  "WeChat": "微信登录",
  "Email": "邮箱登录",
  "Phone": "手机登录",
  "Invalid Parameters": "参数不正确",
  "Account": "账号",
  "Password": "密码",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "Contact Administrator": "请联系管理员",
  "Do not have an account?": "没有账号?",
  "Incorrect username or password": "账号或密码错误",
  "You have not joined any team yet": "你还未加入任何团队",
  "Sign Up": "注册",
  "Login to": "登录 <bold>{{robotname}}</bold>",
  "Coding with {{robotname}}": "与 {{robotname}} 一起编程",
  "Stop typing or press hotkey (default: <code>{{hotkey}}</code>) to starts {{robotname}} thinking": "暂停输入或通过热键 (默认为 <code>{{hotkey}}</code>) 来触发 {{robotname}} 工作",
  "When multi candidates generated, use <code>{{prev}}</code> or <code>{{next}}</code> to switch between them": "当有多条候选建议生成时, 使用 <code>{{prev}}</code> 或 <code>{{next}}</code> 在候选项间切换",
  "Accept the chosen code snippet with <code>Tab</code> key": "使用 <code>Tab</code> 键接受选定的建议代码",
  "Or, accept signle word by <code>Ctrl+→</code>, accept single line by <code>Ctrl+↓</code>": "或者, 使用快捷键 <code>Ctrl+→</code> 接受单词提示, 使用 <code>Ctrl+↓</code> 接受单行提示",
  "Ask {{robotname}}": "向 {{robotname}} 提问",
  "Code Correction": "代码修正",
  "Fix any problem in the following code": "修正代码中的以下问题",
  "Select code in editor (if necessary)": "在编辑器中选择代码 (如有必要)",
  "Select prompt (by typing <code>/</code>)/write your question in input box at bottom, complete the prompt (if necessary), click send button (or press <code>Enter</code>) to ask {{robotname}}": "在底部的输入框选择提示 (键入<code>/</code>) 或输入问题, 补全提示信息 (如有必要), 点击发送按钮 (或使用快捷键 <code>Enter</code>) 向 {{robotname}} 提问",
  "Or, select prompt without leaving the editor by pressing hotkey (default: <code>{{hotkey}}</code>)": "或者, 在编辑器内通过热键选择提示 (默认为 <code>{{hotkey}}</code>)",
  "Read {{robotname}} document": "参阅 {{robotname}} 文档",
  "No code selected": "未选择有效的代码段",
  "No active editor found": "未找到活动的编辑器",
  "It will clear all your cached information, including:\n\n\t• Account authorization\n\t• Chace history\n\t• Code snippets in favorites\n\t• Custom prompts\n\n\tAnd reset all other settings to default.\n": "这将清除您的所有缓存信息, 包括:\n\n\t• 账号认证信息\n\t• 本地历史缓存\n\t• 代码片段收藏\n\t• 自定义提示模板\n\n\t并将重置所有设置为默认值.\n",
  "Login failed": "登录失败",
  "Unauthorized": "未登录",
  "Empty prompt": "提示信息为空",
  "No diff content": "没有可比较的内容",
  "Incomprehensible Question": "不理解您的问题",
  "Settings": "设置",
  "Service": "服务设置",
  "Code Engine": "后端引擎",
  "Logout from {{robotname}}?": "确定退出 {{robotname}} 账号?",
  "Inline Completion": "编辑器内补全",
  "Trigger Delay": "触发延时",
  "Auto": "自动",
  "Manual": "手动",
  "Instant": "立即补全",
  "Delay {{delay}}s": "延迟{{delay}}秒",
  "Set Keyboard Shortcuts": "设置快捷键",
  "Suggestion Settings": "补全建议配置",
  "Max Candidate Number": "最大候选建议数量",
  "1 Candidate": "1 条候选",
  "{{candidateNum}} Candidates": "{{candidateNum}} 条候选",
  "Completion Preference": "补全偏好",
  "Single Line": "行级补全",
  "Balanced": "平衡",
  "Best Effort": "最大长度",
  "Code Assistant": "代码助手",
  "Streaming": "流式输出",
  "Display the response streamingly, you can stop it at any time": "流式显示返回结果, 可以随时终止响应",
  "Monolithic": "整体输出",
  "Wait entire result returned, and display at once": "等待完整结果返回, 并一次性显示",
  "Show Response": "结果显示",
  "Context Information": "上文信息",
  "None": "不使用",
  "Last Conversation": "携带最后一轮对话",
  "Previous Conversations": "携带所有对话",
  "Tool Use": "工具使用",
  "Retrieval Argumention": "检索增强",
  "Reference Source": "参考信息源",
  "Knowledge Base": "知识库",
  "Workspace Files": "工作空间文件",
  "Internet": "互联网信息",
  "Manage Favorites": "管理代码收藏",
  "from {{robotname}} favorite code snippets": "来自 {{robotname}} 代码收藏",
  "Join the User Experience Improvement Program": "参与用户体验改进计划",
  "Report Issue": "反馈问题",
  "Clear all settings": "清除所有配置",
  "Clear all settings?": "确定清除所有配置？",
  "User cancelled": "用户取消",
  "Thinking...": "正在思考...",
  "No completion suggestion": "没有补全建议",
  "This operation was aborted": "操作已中止",
  "Out of service": "无法使用",
  "Connecting...": "连接中...",
  "Typing...": "正在输出...",
  "Sorry, I don't know the relevant information for this question. Please change the question and I will continue to work hard to answer it for you.": "抱歉, 这个问题我不了解相关信息. 请换个问题吧, 我将继续努力为您解答.",
  "Context Too long": "上下文过长",
  "Connection error, check your network settings": "连接失败, 请检查你的网络配置",
  "Continue": "继续",
  "Regenerate": "重新回答",
  "Stop responding": "停止回答",
  "Done": "完成",
  "Ask {{robotname}} a question": "向 {{robotname}} 提问",
  "Press [Esc] to stop responding": "使用快捷键 [Esc] 可停止回答",
  "Type [Shift + Enter] to start a new line": "键入 [Shift + Enter] 可输入换行",
  "Pick one prompt to send": "选择一项提示发送",
  "Pick one agent": "选取智能体",
  "Select file to attach": "选择附加文件",
  "Delete this chat entity": "删除此问答记录",
  "Search": "搜索",
  "New Line": "换行",
  "Send": "发送",
  "Revise": "编辑",
  "Clear": "清空",
  "Type anything to search": "输入搜索关键词",
  "Agent": "智能体",
  "Prompt": "提示",
  "History": "历史",
  "Switch": "切换",
  "Select": "选择",
  "Attach File": "附加文件",
  "Opened": "已打开",
  "External": "外部文件",
  "Others": "其他",
  "Browse": "浏览",
  "Stop": "停止",
  "Toggle line wrap": "切换自动换行模式",
  "Show graph": "显示图像",
  "Hide graph": "隐藏图像",
  "Add to favorites": "添加至收藏",
  "Diff with selected code": "与选中代码比较",
  "Copy to clipboard": "复制至剪贴板",
  "Insert the below code at cursor": "将以下代码插入到光标位置",
  "Active engine not set": "未设置活动的后端引擎",
  "Help": "帮助",
  "Show Transpiled Typescript Code": "显示转译后的 Typescript 代码"
}
